我唔係鍾意你 我只係依賴你

你覆一覆我msg我都會好開心

同你傾親電話無論係幾夜幾忙都好都唔想收線

特登早一兩個鐘返學為左見你唔係問題

唔想溫書既時候又會忍唔住狂睇我偷拍你既片

你講既野我都會記住
你叫我改既野我都會做

我有咩事都想即刻同你分享
有咩困難都會搵你一齊分擔

每次我有問題既時候你都係我身邊陪我
就算你幫唔幫到我都好你都會聽我呻

愈熟就愈覺得你個人好好

兵

如果你唔係鐘意佢既
I know that feel
當呢個人突然拍拖唔理自己 好辛苦

對人又好 又有愛心 樂於助人 冇機心 好忠厚
好值得信任 又有上進心 又勤力 又有責任心
又搞笑 又可愛

但點解你成日講你女神？

點算呀 我完全接受唔到佢終有一日會拍拖扔低我

到呢黎日左既時候你只會比失戀更想死
而家就係

到呢日黎左

More

你鍾意就覆我 唔鍾意就藍tick

你女神一覆你就秒覆人

當得兵就預左

時辰到了

夠鐘死心了 咁樣會好辛苦的

我同呢個女仔識左年幾
咩野都會講一餐 咩難題都會拎出黎講幫大家解決
或者好小事食咩lunch都會講
但上個月我激嬲左佢
因為佢既感情問題 佢同個岩岩散既男仔不停flirt
呢個都唔係問題 好正常
但就因為個男仔未散得哂 同個ex
我就叫佢唔好咁快介入住
佢覺得我唔應該咁講叫佢唔好介入
佢就嬲左我 但都搵返我先既佢之後
佢就而家同左個男仔一齊
明顯地小左好多WhatsApp同講野又會hea我
我諗我就係太過依賴佢 好似你咁
到佢拍左拖 比佢冷落左就會好辛苦

你話死心就死心？
難過登天

人生已經如此的艱難 有些事情就不要說穿

巴打點解決？
點解令自己習慣冇得再依賴佢？
不過個男仔好大機會當個女仔係水泡
遲早散 到時咪又投入返你既懷抱囉

習慣唔到
岩岩同佢講完話佢做咩淨係覆我emoji咁hea
同佢坦白
就見到呢個post
習慣唔到 除非搵果第二個 但到佢拍拖又係咁
解決唔到
但佢係個男仔幾年前未同ex一齊之前我個女仔fd已經有野
可以話係等到個男仔散......
我唔係想佢做d咩 只係想佢有拖拍都唔好理直氣壯hea完我話無

搵過第二個啦絲打
I know that feel

屌絲打？
我同你心情好似
但佢係我ex 最近搵翻佢
本身知佢會反感 但就算佢hea覆我都會有翻啲動力
最近佢開始已讀不回
暗示過唔好搵佢 因為佢想搵既人 係佢女神

我係巴
所以成日比人話做兵鐘意佢 叫我溝撚左佢冇咁煩
但我真係冇話鐘意佢定點

我都知
佢想搵果個唔係我
我點解要勉強？

點解冇話鍾意佢定點？
其實我都唔識分
好似beyond 左朋友咁 而且好在意呢個人
但又未有feel到覺得一定可以為佢改變超多野
可以同佢發展咁
究竟點先知係咪鍾意佢 定其實只係依賴？

我完全明白果種好朋友 知己既感覺
但我同人講冇人明 個個都淨係話我鐘意佢
但我又唔係鐘意佢
但只係好緊張好在乎佢又好緊張佢對緊唔緊張我
或者你諗下 佢追你 想你做佢女朋友 你會唔會受 就會知道答案
我可以答你 就算係佢 一個女仔追返我轉頭 我都可能未必應承佢
因為我覺得同佢就係呢種beyond朋友好似會好d
但依賴就一定嫁喇因為日日講野whatsapp咩都講
冇左個人係會好似失戀咁

如果係有鐘意既心就算啦 要放低
因為比唔返你地做普通朋友
唔好期望佢再對你有任何野 你個心會舒服d

咁點解呢種感覺會唔係鍾意呢？
係你依戀呢種曖昧既感覺？
如果佢有仔你接唔接受到？

不過你呢個問題我都成日問自己
如果佢追我我都唔知會唔會應承
好大原因係因為佢唔係我想搵既人 長遠黎講會因為好多野唔夾而收皮
而我對於佢 我都覺得係一樣
因為我好多地方都唔match佢理想既女朋友
當然我都希望終有一日我地都可以成為大家想搵既人
只係怕去到果個時候 所有野都已經唔會再一樣

I know that feel. 如果ex做返朋友真係會唔知點面對

可能我真係只係想有個人陪 講下野講下唔開心野日常野
因為我又算係分得開鐘意同唔鐘意既 鐘意我可以好快知道去馬
但係佢有仔我點會接受唔到 我仲成日叫佢搵返個
唔係鐘意佢又點可能要人唔拍拖
我都係覺得佢唔係我想搵既 完全唔係我既理想對象
只係好似做朋友做到咁好過界 唔識講呢種關係
外人睇就會覺得我好不知所謂 我都認我好仆街

你地做左咩beyond 友誼既野？
吓？你係真心祝福佢有仔咩？ 點解可以睇得咁開
我都明呀 搵人講吓日常生活真係好好 永遠都唔會寂莫
你點先知自己係鍾意？

其實冇 我同佢好小見 識左年幾幾個月先見一次但就不停whatsapp
係呢年幾入面我知既都有6－7個男仔追佢 佢都鐘意過2個男仔
姐係呢d野佢點都會同我講 我又冇乜野仲話其實有一兩個都幾好
叫佢諗諗佢
就係唔想永遠寂寞 先想搵個咁既朋友同我傾計秒回 講下日常野真係好好 好開心
佢話就算拍拖都唔會變 因為我地其實唔會見咁濟
但個事實就係 我點都要接受佢同bf whatsapp多左 唔會再有時間同我講日常野
鐘意既我會一識就好想成日約佢成日見佢帶佢去好多地方食下野sweet下
但呢個密友完全唔會想咁 所以我分到係咪鐘意

我都好仆街

人永遠都係自私的

永遠都唔知自己想點 唔識面對

我比你依賴

我揀左寄託係其他人身上
結果死得更慘

Agger 我都係 好迷惘

I know that feel
不過其中一個拍左拖好難再好似以前咁close

呢個一定係 所以要好好調節自己
以後都唔可以再咁樣依靠一個人

same
佢同我表白 我唸清楚之後覺得自己係依賴佢習慣有佢係度 但唔係想擁有佢
之後佢無再搵我
已經翻唔到轉頭
係我衰

我明
只係我主觀覺得佢hea左我
所以先唔開心 但我又冇權去叫佢唔好hea我

I know that feel. 佢雖然對我好 但成撚日hea我
鍾意我又邊有可能咁？
既然佢都對我冇興趣 咁唯有當自己只係依賴佢

你拒絕左佢？

會唔會其實你係鐘意 只係未到好鐘意 所以先唔會話想為佢付出好多

係
唔知咁做岩唔岩 但唔想一直拖住佢 所以…

點調節 日日都搵我

我都覺
其實我有為佢改變少少
Eg佢話我著衫柒我返學已經著得冇咁頹
又真係會執吓個樣少少
但佢叫我改既10樣野 可能得3-4樣我係有動力去做
但如果我真係好鍾意佢既話 應該唔會得咁少
可能佢叫我日撚日化妝返學 日日著短裙黑絲返學我都分分鐘會做
但我做唔到佢所有既要求
我覺得為佢改少少自己已經好多
但反觀佢其實都有聽我講 改變左自己某d野
雖然未必真係為我改 但見到佢愈來愈似我想搵既人我又覺得應該要為佢做多少少
希望我都可以變成佢想搵既人

其實我都唔知自己係度講緊乜 或者由頭到尾都係我一廂情願都未定

你就好
我好多時候都係搵佢果個

但分左手點解仲可以日日搵

我都唔明 好迷惘

冇錯 依賴到係咁睇佢幾時online會覆自己
好犯賤

樓主好變態

點解變態

Agger 我都會
明明佢online 左幾次但都唔會覆我

佢都係架！
睇黎都係睇心情覆
但無論佢嬲我定係我嬲佢
佢都係搵返我先果個黎
但平時就hea我

Agger 我都係咁

到底佢地咩心態
有時真係好撚嬲 hea鳩完我又唔認
到得閒又要r返我轉頭

Agger 不過我咩身分
有資格屌佢hea尻我咩
But I know that feel
佢得閒想吹水先會搵我

你真係講得好撚中
我真係冇咩身分 唉

same

點解唔表白令你有身分

冇錯
唯有就係唔好再依靠呢d關係
唔好再依靠人
但行到呢步 好難放低到
岩岩同左佢講 因為佢拍拖 所有野都變得好唔同
佢只係講左句順其自然
佢就開開心心同男朋友
我就日日等佢覆

好慘
搵過第二條女依賴啦

而家唔敢住
怕又發生多次
只會搵個鐘意既做左女朋友先再依靠
真係好得人驚 呢種感覺 慘撚過失戀
唔想再黎過

I know that feel
好想搵到一個對既人依賴

冇錯
對於呢d人既重視 真係要改下
要搵一個岩既人 先可以再咁重視同依賴
唔係就只會仆街死

點搵到一個岩既人呀

呢樣野
順其自然掛生活圈子細好難識到人
毒撚工添仲要

你咩毒撚工
Agger I know that feel
我都覺生活圈子細好難識人 自己又摺

Engine仔
成個office d女都有仔仔
想識下女女都無 唯有靠朋友 都小

Engine仔

邊有人想要毒撚Engine仔 注定無人要

總有人有興趣架

好難
生得柒既毒撚 嚇走哂d人

點都有人唔睇樣既

我身邊好多人咁講
但冇一個真係唔睇樣黎揀

吓 我覺得女仔樣先重要
真心男仔有錢有學歷有家底+識溝女 大撚把女圍

順眼就得了女仔 正常既都好多人追
咁果d係鐘意錢 唔係個人
我想要個真心的
唔好好似我依賴果個咁仆街 同男朋友有事就係咁r我講
無事就成日唔覆
咁樣我會覺得自己好低賤 我似你唔開心就搵我
開心就消失

我真係唔係鐘意你架
我只不過無辦法無左你

男仔會咁諗架？
如果日日搵既話我怕你厭我煩咋
On9 就好似正常一個男仔想搵個正常樣既女仔咁
你都接受唔到個女仔係樣衰肥婆啦
同埋我成日覺得一個真心愛你既男仔係會想保護你 會有上進心 希望可以比到最好既生活你
我覺得呢個係大部分女仔都希望搵到既男仔 唔係淨係鍾意你d錢果d
我覺得總有正常樣既女仔係因為識唔到男仔而未出到pool eg nursing 教畜 果d 參加吓speed dating 囉

咁你識唔識分咩係鍾意？ 咩係依賴

我都想有人日日搵我講心事講生活野 我真係唔怕煩果d黎仲好想人煩我
有玩話類似既識到 但性格唔岩
我都知會有女仔係鐘意真心既男仔而唔係鐘意錢既只係未出現姐

已經斷左呢種講心事講生活嘅野 唔想太過依賴
雖然好唔甘心

衝去自爆就唔洗煩

搵fd介紹啦 總會遇到既

我都明有人可以日日分享生活既野真係好好
可以無限依賴
但我如果煩佢既話佢多數藍tick
我有大事發生先唔會藍tick

點解呀
呢d關係好難斷尾

你on9?明知佢唔鍾意你都要衝出黎柒？

希望啦
唉我真係唔想再依賴佢
我仲依賴緊佢
到我一講我既感受 佢就唔覆
由好朋友變到咩都傾唔到咩都要hea我
我真係好撚嬲
我知佢唔會係到見到
但係我真係好想講
我真係好撚憎你 有事就識得叫春出現 要我幫你解決聽你有幾唔開心
到我有事想同你傾下計你就消失哂hea鳩我話咩我鐘意就得
好想屌撚死你 抵你比人放上高登
抵鳩你死 仆你個臭街 遲到睇你散左仆街死我真係會心涼 屌撚死你個老母臭閪
好矛盾 又想佢覆又好撚嬲佢好憎佢